[討論]大家覺得井上敏鬼邊啲作品最正？

佢好多野，特撮戰隊幪面超人以至牙狼。
動畫有死亡筆記，遊戲王(第一季)，變形火車俠，彈珠人，天上天下

歡迎討論

改編劇本都好撚正，近排魔偶馬戲團又chur又刺激
雖然自己冇睇鬼太郎，聽講佢個女又係有老豆影子，依家就等佢進軍東映特攝

死亡筆記已經是。
難怪有人話動畫有D野漫畫根本無